「新手改歌」hello hello hello娘娘需護駕

Hello hello hello
娘娘需護駕
黎到就要被屈住做兵
個樣最無型 又似毒撚
成日想出招食女，結果食檸檬
(起身啦!女神嗌你啊）

到時間同你 宣佈神秘期待畫面
成敗就在於睇你曉不曉溝女
加上靚仔面對一切成功與溫暖
莫延誤努力嘗試新挑戰
突然彈句毒撚死開就求其完成啦

「配樂dododododododo!!」

Hello hello hello
好多位毒撚
扮晒痴情做痴漢工作
有樣衰造型自卑頹爆
全隊會郁D的喧嘩 冇一個靚仔
(你地唔好煩呀! 我忍夠啦!)

到時間同你 宣佈神秘期待畫面
成敗就在於睇你曉不曉溝女
加上靚仔面對一切成功與溫暖
莫延誤努力嘗試新挑戰
突然彈句毒撚死開就求其完成啦
Kero kero kero kero kero

開頭get 錯做hello darkness my old friend

真心問 乜鳩歌嚟？

冇一個字啱音

真係無

咩歌

keroro主題曲

Kero kero keroro keroorrororor

一開始就知咩歌個巴打咁勁....

下我最尾冇改喎kero kero kero

傻人發現案

已改善